今日同個十大陸妹同事講開佢家鄉喺邊

佢就係武漢人
咁我就問武漢其實喺邊

咁佢就喺我 office 個 whiteboard 開始畫個中國個形

咁中國就似塊葉
佢畫完個形第一次事就喺右邊畫埋疑似台灣出嚟

都嚟咗美國十幾年仲係咁玻璃心問武漢喺邊都要宣洩主權

佢咁高質
我同d大陸妹傾計
佢地驚到好似我想姦左佢咁

佢幾聰明幾世界女

突然問佢佢畫得出個形出黎？佢地理老師應該好感動

有無畫埋海南島

有無相先

咁即係靚唔靚

仲有釣魚台

有冇畫南沙？畫少一個島都鬧佢漢奸

佢喺南邊畫咗啲嘢我唔知係咪海南島
佢畫咗個桑葉形 台灣 南邊島 之後就一條河
武漢就係中國正中間
之後我就問係咪有高鐵
佢就話係呀全球最長高速鐵路
三個鐘到廣州
仲去到哈爾濱（佢指住東北 我哋全程英文講可能聽錯）

海南島釣魚台我都唔知喺邊 所以唔知佢痈冇畫

鬼佬同事形容到佢係非常可愛嘅美女

小鳳姐已移民

講真形咋喎 受過教育嘅基本要識

介紹我識
我鄉下喎

冇九段線
要屌到佢開花了

十大陸妹係邊十大？

1999

中國人好喜歡話 成吉思汗是中國人

所以應該畫蒙古帝國既版圖, 畫到去歐洲 中東先正確

佢應該畫埋歐洲

其實問果個都 你兩個一齊開google map啦 美國都出埋黎呀

世界女就唔會畫埋台灣啦
如果遇着個台妹一定有大事發生

八婆

樓主曲線曬自己係美國

大陸既地理就係要讀中國版圖 背哂所有省

其實正常人都應該識啦 大概既型有幾難劃 要求有冇咁低

中國似塊葉
人地好心仔細d講比你聽
又話人宣泄主權
真係答你又死唔答又死

下次問韓國人，畫成個太陽系比你睇

唔小心打多個字 梳梳梳

細個聽過話中國個形似桑葉 日本似蠶蟲

你晒自己讀法律系就以為人人都愛晒命咋

支國地圖唔係似雞咩

咁得我一個港女同菲律賓妹同事啫

hello 無圖

鬼佬讚cute=唔靚既好聽版
Hot=pretty既slut
Pretty就真係話你靚啦

由細到大既教法係似隻雞既側面形狀

唔係嘅
鬼佬嘅 cute 好多時係笑容好petite 同亞洲人嘅所謂exotic look

中國版圖似塊葉係民國時期嘅事

我細細個就過咗美國
桑葉同蠶蟲係以前成日聽我爺講
其實我係剛剛谷歌先知桑葉係乜樣

屌你老未講幾句野都打字打到1999

香港人唔識好正常 都冇學過
反而初中geog有讀過日本

咁美國點算
畫埋阿拉斯加、夏威夷
仲有其他海外屬土

住咗成廿年你叫我數晒啲州出嚟我估有啲都要慢慢諗

Massachu唔識串
Mississss唔識串

我數香港18區都要慢慢諗